[五毛駁我呀]港府每年交720萬租深圳灣 中国每年交1000元象徵式租西九市區

【 中 出 香 港 】

政 府 指 西 九 龍 一 地 兩 檢 方 案 是 參 考 深 圳 灣 口 岸 的 租 地 方 式 ， 只 是 香 港 版 「 深 圳 灣 口 岸 模 式 」 ， 絕 非 割 地 。

但 實 際 上 深 圳 灣 口 岸 港 方 每 年 付 近 720 萬 租 ， 每 年 以 深 圳 市 公 告 基 準 地 價 調 整 。 而 目 前 高 鐵 一 地 兩 檢 提 案 中 ， 港 方 卻 將 以 1000 元 象 徵 式 地 租 把 香 港 珍 貴 地 土 租 與 中 方 ， 實 際 上 與 割 地 無 異 。

再 者 ， 深 圳 灣 口 岸 位 於 深 圳 邊 境 而 非 市 中 心 ， 但 西 九 龍 總 站 卻 在 香 港 中 心 ， 高 鐵 一 地 兩 檢 把 香 港 邊 界 重 新 劃 界 。 口 講 帶 香 港 衝 出 國 際 ， 實 為 中 出 香 港 。

駁唔到

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：
1. 三色貓
2. 法國佬巫斯義
3. 群龍共舞
4. 優美開始
5. JR
6. RedBaron
7. Gladiclus
8. D_Wade
9. dewi
10. newlife
11. bbchu
12. 十卜Ching
13. 侵B
14. 吾系甘開心牙
15. 返六日唔撚易
16. 毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

基本法本身就係不平等條約

呢單野完全無人提
之前已經講過好多次

大家關心抽唔抽得中閱文多d

無五毛會入嚟的

已經入左兩個

中華人民共和國香港政府不意外

________________________________
個人簽名

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓
🤓
#13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵
#6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

admin幫手睇下呢班人係咪/有冇分身
1群龍共舞
2天才小釣手
3三色貓
4JR
5法國佬巫斯義
6吾系甘開心牙
7真律師何君堯
8蘇麗珊
9十卜ching
10D_wade
11優美開始
12阿古路
13Romanov
14返六日唔撚易
15民國復興 16dewi
17侵b
18曼聯明叔
19bb chu
20小翁翁
21 A_milik
22 霍金轉身
23西谷
24嶄新之波多爾多
25何淦途
26老fool
27上條當麻
28_BoA
29巨乳人妻
30 Kathy Chan
31黎明卿
32摩兒迦娜
33馬馬度沙高
34達文西
35最強翼衛摸西先
36濕鳩liy-問鼎高峰[/quote]

係都要喺西九起高鐵站, 就係為咗咁樣

白銀外流

屌你老母支那

中国人太蠢所以駁唔到

好波

割地賣港,早有先例

深圳灣→香港口岸區香港比錢
西九→中國口岸區香港比錢

正

香港700萬租深圳灣口岸有幾大啊？我想知尺租去到咩水平。

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

屌呀，香港人既錢呀

【一地兩檢】朱凱廸動議新聞界離場 張建宗：做法匪夷所思 全港市民應高度譴責
立場報道2017/11/2 — 16:41

AAA
圖片來源：新聞片段截圖
圖片來源：新聞片段截圖
立法會今日續議一地兩檢無約束力議案。至下午三時許，議員朱凱廸據議事規則第88條(1)，動議要求新聞界及公眾人士離場，令立法會要先討論其動議。政務司司長張建宗譴責朱凱迪濫用議事規則。

張建宗認為有立法會議員引用議事規則第88(1)條，無經預告而起立動議新聞界及公眾人士離場，做法是匪夷所思，明顯違背公眾利益。

張建宗指，歷史上未曾試過有議員引用議事規則，不容傳媒及公眾旁聽。香港作為資訊流通的社會，除了表示遺憾，全港市民亦應高度譴責。

廣告

他又批評部分議員濫用議事規則，拖延時間，是蓄意拉布。他又指，這做法亦證明議事規則明顯被人濫用，有修訂空間，社會要關注。

記協主席表遺憾：不應影響傳媒採訪權

廣告

建制派亦紛紛譴責，議員陳健波表示，朱凱迪引用的規程是從英國搬過來的條文，認為他提出的議案違反新聞自由，他又指，動議顯示現時議事規則及會議程序中有多項過時的項目，因此自己一直提倡要作出修訂。

民建聯多名議員表示，民主派拖延一地兩檢議案的手段「卑鄙哪渣」，行為極不君子，葛珮帆批評朱凱迪的動議，是嚴重踐踏新聞自由。黃定光亦表示，對於民主派無所不用其極的行為感到非常憤怒。

商業電台引述記協主席楊健興稱，對朱凱迪的舉動感到遺憾。他認為議員與政府的爭議不應影響傳媒採訪權。他相信新聞界出身的朱凱迪，明白動議會傷害新聞自由，現時是擺出政治姿態。

守護言論與新聞自由
立場新聞，寸步不退
每月贊助$200，支持立場新聞

打擊五毛假膠最佳策略就係推正氣POST同屌柒支那

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

呢方面可以再提出協議，唔難解決。

你講呀？